新聞透視---冰島習藝

播出日期: 2018.09.01 (六)

冰島，一個人口不足三十四萬的北歐島國，近年在歐國盃及世界盃，都締造了歷史。2012年，冰島的世界排名曾跌至歷史新低的131位，香港亦曾至最差的第172位。六年後，冰島一度攀升至18位，最新排名32位，香港排142位。香港於2011年通過推行「鳳凰計劃」，已花費六千萬，惟成效不彰。香港足球常被詬病青黃不接，年輕球員機會不足。這次香港U15足球隊遠赴冰島取經，可以為本地足球帶來甚麼新點子、新啟示？

教練叫Thor

政府都冇心搞

689: 體育界沒有經濟貢獻

小朋友功課只係要閲讀二十分鐘

阿丹

靚女

好靚女

好白滑

求ig

冰島班細路一日練4個鍾波，做20分鐘功課
香港就調返轉

冰島空氣太好

一日踢4個鐘

再睇下自己點大

真係有心搞同巧立名義cap水真係好唔同

香港嘅細路想玩都唔得

又唔完全係
除非輟學
否則基本上 每日有幾多時間比班學生練波
都未講補習 課外活動果d

港共政府根本開始唔想香港人對香港有歸屬感，想香港人對嗰個所謂嘅祖国有歸屬感，根本就唔多想搞好體育，由其係足球呢嗰可以整合人心嘅運動
今屆亞運政府嘅態度可見一斑

香港都有基層投資班 兒童投資班 唔差

調返轉頭 做4個鐘功課玩20分鐘

好想同佢做愛

係有心搞但搵錯人搞

689 話冇貢獻

施古臣

香港足球員有冇咁嘅人工？

on9 係車睇，有冇咁撚廢

車上觀戰
笑撚死人

係架車度睇波

12比0?????

俾人恥笑

取取托屁

屌你老母,怕病就係車到睇,所以你班香港足球員咪咁垃圾

俾人大炒

橙到

少爺兵...

好慘...

咪柒啦mk仔

旅行順便踢波姐

冰島咁好人既

7：0

怕凍離遠老lin咁遠睇，話d鬼仔都唔係好高

屌你老味。咁遠睇梗矮啦

屌 零下五度練波
香港5度就要停課

聽到教練講我都笑左 以後香港隊踢波要睇天氣太凍太熱落雨都唔踼

笑死

主持好正

拎黎起樓都唔會起足球場

喺架巴士裡面講到幾牙察
落到場咪又係俾人數